[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處

lm

最近有咩做?

廢青

睇吓書，自嘲吓都幾開心

睇乜

你鐘意睇咩類型嘅書?我可以按類型推薦比你

algorithm

Lm

新既po?

最撚憎有關數學既野，死撚開D

有無學英文

屌你老母 鐘意個條囡 喺咁係我面前講另一條仔 但又睇唔出佢喺咪鐘意嗰條仔 sor for 1999

黎緊有無機會見面撞到？

你確定演算法唔關數學事?

問多d深入d
唔好太做作刻意 會搵到更多資料線索既

嗰條仔好型？

Logic既野 聽落易 做落就。。。

小王子好好睇，次次睇都有唔同感受

唔知係咪叫情感潔癖
睇住個朋友成日同我講好憎一個人 轉個頭一班人去club又玩咁埋
覺得好有趣之餘又覺得嘔心

識咗唔夠兩個月 就真喺好像瀨晒野咁呀 嚟緊校慶 仲想約佢出去睇煙花

完全唔型嗰下先
高又唔夠我高 喺大我一兩年

借左兩個月都未睇完
睇到好開頭 已經應驗一樣野

最重要的東西不是用眼睛看見
而是用心感受的

佢喺咁好溫柔喎

厹！？

唉
轉工
想移民
窮人生仔
識唔到伯樂
日日行屍走肉
對香港已經絕望
人生目標愈嚟愈遠

人生為咩？想死。

Add fb講下野
好正常 你表現得自然 成件事就會好自然

睇唔出喺唔喺個下先死

完全無

咁似我既
溫柔細心 但9公

啲師兄姐全部劣評條友先喺重點

開心
你試下發掘 點樣自己會開心先

有雞送？

喺台灣讀緊大學 勿相認

I see

台仔大部分厹

始終佢唔深入認識 真係唔知條友係點
就算係 都可以因為”感覺”蒙蔽雙眼
不過感覺呢樣野行到幾遠 自己諗諗啦

咪就喺 結果我第二日就飲醉咗

飲咩咁易醉

咁佢同條仔係台灣人定香港人？

jolly

女人9成都係盲同失聰

台妹呢？

自問自己以前都識唔少女仔 但喺冇一感覺有佢咁重 我而家真完全唔知點算 完全估佢唔透

係咁易就好

當醉酒人不易醉 仲有咩可救

我初中已經lunch time飲

咁你感覺 佢對你有無感覺?

燃點香煙渴啖酒，所有不快都溜走

第二晚一口氣對咗8支啤酒 第二日起身 發現我同佢告白咗

煙係臭
酒係喝

勁，之後？

舒服 勝過好多要求既

邊個牌子 飲完會送你一個告白既機會

好似有 又好似冇 似喺比人收做兵咁樣

每日既流程就係飲酒食飯訓覺

Waaaa佢有無避你？

之後 之後咪話飲醉咗咩都唔知

咁你自己睇清楚 值唔值再咁落去啦

唔會 比個signal eps 好多

最好緊係啦

Corona 好似喺

校慶再正式一次la

4.5% 飲兩打都唔會醉
係邊飲 酒吧定咩?
好少人會係街/屋企飲corona

Corona 不錯👍🏼

人生最on9 既事就係影相

就喺諗住校慶約出黎告白 唔得就斬覽 短痛好過長痛

我酒量淺

溝仔既野 你應該唔太了解
溝仔只有兩樣情況 一係得 一係唔得

台妺？

俾d女仔 唔講想點影法 就話影得唔好

咁最on9 唔講要求

就喺一個人喺hall飲悶酒

叔叔帶你飲

喺 仲要喺處女台妹

wa SSR

打算先同佢去借和服 再喺煙花下示愛

呢個真 所以依家幫人 影相 一影就會影夠十張

係屋企飲 就飲好d 啦
睇你個衰樣青檸都無落就飲corona

咁啱星期五 咁啱出晒去 咁啱我心情低落

我以前都有影
直到有一日我發現我幾年黎 都唔會睇相
就無咩點再熱衷過影相

完全唔識飲酒 為醉而醉

未開 得啲樹

醉酒人只會為酒醉

唉 而家仲有幾多清純台妹 買少見少

想飲酒了

喺因踢開波 少飲酒 一年都唔知有冇二十次

唔會 男人都係咸濕 樣靚波大呢家野去到80歲都係會咁有堅持
只有1% 既男人係盲而又無所謂

櫻花樹幹

我都想

的確 如果想身體健康應該日日飲多d

啱 corona要加青檸先正

今日不知不覺又飲左成噸酒

我學校啲完全唔掂 我唔會推巴打落火坑

想慢活人生
想學沖咖啡，品酒，茗茶
想學手工藝，皮革，木工

靜靜地，細閱一本書，今天只做一件事，一消下午，已經足夠

但，首先要轉工，份工令我完全瘋狂，完全頹廢

想睇mv

試問結左婚又係咪代表一生一世
離婚率幾高 你地又知唔知

一個禮拜後就定生死 絕望感越來越重

為自己製造本錢 做上面講既野就得

品咩酒?
紅白酒?

屌,咖啡都唔好得去邊 點解要針對酒

有cat girl冇咁肥版 大量中下游學生妹 小部分no/韓妹 極少數極正師姐（已經有仔 ）

而家唯一可以做就喺暗示下佢先

有咩其他v 正氣 唔明

邊方面正

你都吐咗真言 無野好驚啦

Ching有冇啲可以極快醉嘅介紹

溝酒

問下佢有人同佢告白會點之類 chok下佢先囉

簡單啲香檳溝vodka

Ching 唔喺咁易㗎 同系同嚟 日日都見咁濟

你覺得啫
識左幾耐

深山野岭 附近得black label

果啲糖水唔好拎出黎講

喺呀 第二個系一早去馬了

加冰成枝啪

Ching有咩招數可以過兩招嚟

發左高燒39.3度 自己去睇醫生 好辛苦

可能第二日我就上頭條

咁見多兩次 先再講

飲多啲水

加油 💪🏻Ching 頂住

睇左醫生 食左藥 好驚

你諗太多 飲唔慣 兩杯左右你已經醉

男人老狗驚乜

驚就唔會上黎 放心 繼續飲水

佢話奇奇怪怪 不過開左抗生素比我食

多謝巴打 自己一個返緊屯門

炒緊粉

佢都幾撚賤
唔洗為佢傷心
有一天你會遇到一個真心愛你既人
做好自己就ok

其實我有諗過講 話我有個frd鐘意咗個女仔點點點 （其實喺我）睇下chok唔chok到佢

因為微燒左成個月 驗過血又冇事
因為微燒左成個月 今日都冇理去 點知燒醒左
祝我好運

又喺

其實有感覺 就直接去馬啦
無感覺 就等到有感覺啦

份工太閪，閪到想即走

我巴士休息啦 多謝陪我傾

問佢平時飲唔飲酒

頂住呀

慢慢嚟啦 慢慢適應

平時做咩你最開心?

好怕之後會老尷

去急症入院check la,成個月wor

溝女講個怕字你已經輸了

過左去就唔好再諗 得閒飲下酒就會唔記得

完全唔識點做啊 作為a1 small potato 之前都仲喺比人擺上台先有女朋友

講就容易

試下慢慢約下單獨出街先啦 反正你都飲左酒

揾緊個合適機會 下個禮拜就分曉

比啲信心自己啦

有呀 都約咗三四次 （我知好少，但又可以點，再唔表白就冇機會 ）佢俾我嘅感覺喺從未遇過

唉 預期話怕柒 更怕係無咗個啱傾嘅朋友

時機 對的時間做對的事

做想良心保險但到頭來放走唔少人
另個職業已經被人標籤咗，想真心識朋友都唔得
講完 thanks

不能同意更多

唔好比一時既感覺 凌駕你既一切
往後回首 你可能就會覺得依家好傻
捉棋都唔會4步就可以贏
慢慢佈局啦

咁就可以一齊飲酒 最大既signal

我個唔算話十分啱傾型（佢好多野講 ）更多喺好似真喺揾到下半生嘅伴侶嘅感覺

岩岩先幫舊同事買左份保險
各取所需啫

無刷牙?

咪推人去死

扮醉識唔識呀?

Good luck la
識到台妹已經好幸福了

Ching有冇試過揾到對的人 我望到佢就好似揾到人生 小弟都叫有拍過一次拖 都知一時嘅感覺喺咩嘅

無,識既人都唔飲酒

你有無聽過做保險識朋友 我就真係未

幾好 起碼有得訓 明？

有諗過先試下表白先 但都要留條後路俾自己
一個禮拜要見佢5日呀 到時真喺一鋪清袋就下年轉系 ）

唔好點 都都係有呀

多謝晒ching聽我講

岩 做就。。。

就算衰左都唔洗咁放上心
人地都未必care

55

咁好難形容喎ching
打個比喻就好似你揾到最適合你嘅酒？

我要開口真喺唔難 但如果唔得之後嘅生活先難啊

咁你都可以當期望對方係終生伴侶既
加油囉

Thx ching

每當人 渴望戀愛時
大腦都釋出好多 多巴安 令到你產生果搵到人生既on9感覺
所以冷靜 沉默去面對就好
你呢個情況好明顯條女 未必真係咁在乎你既時候
就慢慢去追啦 等佢都鍾意你既時候
先拖下手仔啦

聽朝重要練波 今晚喺咁先
Thx 咁多位ching聽我吐苦水

有,但每個星期都鍾意唔同既酒

小豆

明知溝女最忌無自信 但就係好無自信

以為你見唔到我

啱啱見到 最近呢個月日日瞓幾個鐘 連登都無乜時間上

就算有 都好多野要考慮 顧忌
簡單d好 定認真d好 唉 好難講死

Hello

開學係咁啦

Hello 今日打算幾點訓到？

琴晚6點幾 諗緊試下一晚唔訓好無

嘴唇好似發炎 洗唔洗睇醫生

點解唔試下其他野？
唔一定係溫習？咩都得
不過黎緊休息越來越重要啦

爆開 仲有無血？

可以試咩啊
而家好肚餓諗緊食唔食野

未有住 不過隱約有血腥味

有咩食？m記早餐就已經有

咁早架?
但我去m記要行一個站

用消毒藥水消毒先 㩒消毒藥膏 唔好用脷lam入口

4點
7仔ok呢？應該有三文治飯團果d

屋企無啊
而家搽緊潤唇膏

有ok 但無咩好食
連食野/笑都feel到個嘴就爆咁

每日都係
溫書+搵工 & 溫書+搵工 & 溫書+搵工

啱啊
唉

試下聽無歌詞既音樂 廢事你亂諗野
音樂夠悶就易訓到

Part time?

我都得個唉字

我今日訓到下晝6點 應該都幾難再訓

無6點9點你都難訓喎
要tune la 時間過得好快
廢事到時望住份考呆左想訓
訓醒收卷就gg la

係呀所以諗緊唔訓
但又驚下晝補習無精神

一星期補幾多日？唔好多過3日
你要留夠時間比自己溫dse

2日 但我幫人補5日

我講緊幫人補既日子 三日真係好盡
反而自己去上補習堂真係無咩問題

我聽日係自己補呀
一日補個幾鐘都仲ok當抖下
補埋11/12月就辭了

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依幾個月唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

新手報到

新人留名

天天

詩詩

頂
我都好怕嚇親佢，同自己講要忍住，唔好咁進取熱情

之前返補習社
1打8 都係計260蚊一日，時間3~4hrs

明 早

已筆記

肉球

淫海未嚟

除咗唉已經都唔知點講好

唔使咁灰心呀
與期顧慮咁多嘢或者冇乜自信，不如做啲自己開心或者最舒服嘅嘢仲好

可能瞓咗啫...

像個艦隊 用盡了所需 尚未有港口泊進去
水手都不怕累 奮勇對著 無邊海水
揚揚帆 昂昂然 盡辦法搜索下去

人生就好似艦隊咁 而我亦好似艦隊咁無哂物資但係周圍又無港口俾我補給...

其實都好明顯 打機比你重要
仲有佢話短時間改唔到 所以冇改 即係冇意慾去改
考慮清楚好啵

又真係瞓得麻麻，好鬼攰

3年已經攰成咁，你點行埋往後30年
加上，偷拍，我從女性角度，我接受唔到偷拍，無話放唔低嘅，唔好因為拍得耐，太習慣呢個做唔分手嘅原因

我都想考完先補
唔知點開口
最遲年尾會辭了

嗯…

我不相信愛人離開竟可變密友

岩，單刀直入

鄧麗欣嘅再見不是朋友

女人
有男人靠就當然可以靠下
但唔好失去自己獨立嘅能力
我一直係咁諗。

我一生渴望被人收藏好，妥善安放，細心保存。免我驚，免我苦，免我四下流離，免我無枝可依。
但那人，我知，我一直知，他永不會來。

哇 天天你拍咗幾日拖就灰到咁

做唔到嫁
分開一百年啦

和你分開一百年 捱過今生才遇見
拉扯著那根線 若切不斷 才好好發展

但係真係有心維持又點會去到呢個步驟...

搞乜... fb又變咗英文...

睇動畫先 潛水嚕~~
成日潛水買架潛艇都好似唔錯喎

唔係灰
可能中意文學，睇書，會比較多想法
好多女性作家嘅思想比較獨立

唔係叫你睇咩梁望_ 鄭梓_ 果d
睇西西，三毛，林燕妮
蝴蝶seba都係我一個好中意嘅作家
影響我愛情觀好多
岩岩果段文字就係腦中出現左
唔係灰呀唔好誤會

我仲慶幸自己仲有愛人同相信人嘅能力嫁

雖然英文對我無影響 但係硬係怪怪地咁...

我唯一做到

無法笑著原諒
仍能平靜退場

年月是流水

刀劍 魔法禁書目錄 哥布林殺手 ssss.gridman
仲有套咩終將成為你係唔知未播定點睇唔到

Ok得閒了解下先

就算放唔到手 你自問同呢個人會唔會有結果先
你唔搵佢 佢就一直打機唔理你 你覺得佢重唔重視你先

好煩啊未專心到

無法笑著原諒 仍能平靜退場
銘記他的善良 再別算他的帳
一世去記恨和氣憤 更讓痛苦延長

無法笑著原諒 仍能沉默退場
別回望痛哭 交低最好印象
不再到背後來探聽 那負愛的真相

我相最後印象好重要
佢可能10年後，佢會諗起，曾經傷害過我，呢種後悔就夠一個人生不如死
當然，佢可能10年後諗唔返
咁我就留一個瀟灑嘅背影比佢
唔好比佢沾沾自喜，有個女仔曾經對佢lur晒地咁念念不忘

富豪

好撚變態

我都訓醒 你係時候訓啦

但我信偷拍嘅男仔係好少數嘅
放心啦牛牛
唔洗驚

我都訓醒 訓左一個鐘

感性

就係少先驚 咁嘅人 將來值得信任程度可以去到邊？

我以為你驚緊自己比人偷拍

Sorry 後生既係唔同d既

如果夠愛 你會包容 會矯正佢 希望佢改善
同樣地 如果夠愛 佢會去改 去做一個成熟既男人

訓唔到啊 我都想訓

可能佢只係覺得 被不斷拒絕， 而你嘅轉身 只不過係逃避 唔肯正面面對佢，無諗過佢既感受，佢仲響原地...

一齊四年 無諗過將來 所以選擇分手

點解我細佬會睇唔明我想食咩餐

我呢個情況係
被分手呀波波

早晨全餐?

唔係啱啱一齊咩?

諗諗下
就算係分手都ok
比晒機會改，
你改到，你就追上黎，
改唔到，就留係原地，

兩個人即使好慢好慢，都係一齊前進緊嘅

精選早晨套餐?

那有女 你_ _

咁留個灑脫嘅背影

嗯…冇熱香餅果個餐

好肚餓啊

唔係講緊我呀

我會直接分

証據? 可以做出來

邊個?

Sorry
我太耐冇食m記
總之最basics 果個

佢好直接咁打左比我
等多陣就食早餐

我諗佢係1050至

畫俾佢睇嘛

話唔定會

更加唔明

Yes

lm豐哥

我講緊如果女朋友做ptgf

因為餓囉…
血糖低
冇熱量

m記11點就無早餐 太不該了

但我一食完大量野後 隔一陣又咁樣 辛苦到爆炸

某程度上早餐仲好食過午餐

食完大量野 隔一陣即消化哂 繼續震過

我估唔係 好似勁多胃酸 個胃唔正常失咗控咁 食胃藥落去好少少

Agger

有 依排仲成日一日食得一餐半餐 情緒唔好

上水噜~~

緊係

原來依家佢地分開嘅
我仲停留左佢地孖條咁痴埋一齊添

想復合？

合久必分 分久必合

連佢地幾時分開都唔知

你唔影相我都唔知分開咗

好想去唱k
唯有係屋企開住YouTube 先

冇
突然有條癮

就算唔慣都迫住習慣

我真係好中意柏豪

有時食14蚊餐，一個包加杯野飲

+1

死
唔知原來柏豪有好多個添

乜你唔係講姓周果個咩...

仲有其他嘅咩 唔識

冇人識

發生咩事

我係講緊佢呀
但我唔知佢唱櫻花機下走音嘛

早餐團
成立

樹

磚磚

Hi

話說尋晚鱷魚搵我？我訓左了

早晨呀

早晨
瞓得舒服就好 但係聽日點算...

聽日？

等佢上水先

應該係補數 唔係換質素

小弟食晏先~~

不用

好似用咗15分鐘...

呀美

召喚美美

補魔法陣

我幫召喚...

你 最近還好嗎

不好

還愛看少女漫畫嗎

勁wor

近乎沒露面 你有新對象嗎

再見了 我的寵愛
誰願接受這種意外

係間屋開緊個人演唱會

會唔會界人投訴

想聽

好聽就係

我發現我唔識聽新歌
我細佬連風箏與風都未聽過
好有代溝

好唔好聽 睇聽嗰個

你老了

當風箏遇上風 即使快樂的痛

好似係...

新細明體好棒棒~~

細都好棒

我就覺得 粗體先係好棒

棒 細邊度好？緊係。。。。先好啦

你不是對的人
做再多也徒勞

鱷魚負了

不開心
很痛苦

.....

想念了

小妺咪仲慘

覺得用app識感覺真係嘛嘛...

但我有fd用app識左個台灣 long d緊 成1年啦

好悶...

睇緊妻子的浪漫旅行

係！
sor啱啱補完習

無野睇又唔想出街...

美美~
鱷魚搵你~
辛苦你啦 記得適當時候要休息 唔好太chur~

也可以教我嗎？

始終覺得交友app呢d唔可信。。。

條路自己揀冇得怨

知道知道！

果條友都未必係佢對的人
放長雙眼睇

agger

悶到嘔電~~~

平日咁忙點算痴身呀

我也不憧 很辛苦

要用書面語呀

放電？電死女？

有女俾我電都唔錯 但係我無

午安

太陽還未下山 ok既

每週推介其實唔錯
俾我睇下都好

係！我會好珍惜

啱

唉

每週推介。。。
好名好名

梳！

那我不能教你了～我也不懂

學下影相囉
識影相既男仔又加分

專業推介 吒叱十大

Red bomb

識影相既 真係加分？
識少少都唔好話識了 廢事俾人地寸

嘆緊既時候
個fd先話約早咗 食完嗱嗱聲執野出去
遲了遲了

冷靜冷靜

有冇人係海洋公園

睇下會唔會撞到姐

No la
邊有時間

賣相唔似

經期不定喎
作為細心既男士 你要陪多d任佢差遣

細心既媽媽

咁樣嘅開關係點維持落去

淨係識影人 會唔會加分

同問

真心 唔會耐

我會努力
始終都係自己決定開始既
期盼佢終有一日會大個仔

點解

識影女朋友就夠啦

你是newfreelunch的ching嗎？

望係咁望啦

你不可愛了

你想變得可愛嗎？

調教男友

好多時間 要失去過先會長大

和可愛成為朋友

咁就要調教

kit gor

咩開關 諗左10秒

錯字

咁樣嘅關係

出去搵仔仔先

好多人等車呀仲未上到，上到都未知塞唔塞
Gg啦今次

性格啫

本來就冇呢個打算嘅
但佢wtsapp我問到出唔出去同埋佢班fd食雞煲
我去宣示下主權(X
刷下存在感

所以今日特登戴con,
琴日都係眼鏡咁同佢出去咋

害怕嗎？

人地刷雞煲 你刷存在感

勁

不

係
出門在外，比面男友是常識

很可愛

下次見家長?

開心食

我諗就快㗎喇

#hi#lme

係男友覺得咋

牙美

打錯代碼

風哥上水

因為她很可愛

風哥是這個post的長老嗎？

poor jer

點解咁講

參見詩詩

所有人都認識你 你可愛嗎？

你很kawaii

風長老

我想保持隱形狀況....
btw 你不可愛了

屑
上左小巴，小巴有隻小強

我想做個平凡人... 間中派下膠就算... 唔想俾咁多人知我存在...

為什麼

我走唔甩呀…坐係度

你很可愛

我喜歡了一個SY妹

恐懼鬥室

我係咪好奇怪...又想刷存在感又想無存在感...

痴線
佢依家喱埋左啦
眼不見為淨。。。

咩係sy妹

我有她ig 但從來不見過她

求神拜佛 叫佢唔好再出嚟

佢同你返屋企

怕 係對佢有認知 啲細菌 外型又核突

她跟人睡了

返到屋企先見到仲驚呀

無~只係詼諧下幫你紓緩下心理壓力啫

爆汁極其嘔心

因為遇了player

留名

用紙巾cover住一野天殘腳踩死佢

等更多人認識佢嘅可怕

講笑咋

因為炒粉了

救命
岩岩去左睇另一個飲醉嘅po
係小巴忍笑忍得好辛苦

我好辛苦
拍拖拍到好辛苦

[member] 拍拖拍到唔開心
或者可以話開心一兩日又唔開心一兩日
我冇安全感又有佔有慾
好想幾時都痴住男朋友
但係佢就好似唔見都冇乜所謂咁
見得多突然冇得見我就會好唔開心
就會好容易發晦氣
但我都唔想咁

兵

ust

要獨立小小 返工返學 唔係日日都得閒 就算得閒 有時都會想休息下

休息可以啊我好少阻佢休息
但我衰就衰在唔想佢同女性朋友玩
因為佢有一個女仔朋友係我地一齊之前講過一句
叫我唔好搞住我男朋友
我介懷到而家

因為係炒粉？

咁你信唔信任你男朋友？

信！

咁就唔好亂諗咁多嘢 佢既然都係兩個人之間揀咗你

又一個fail

驚…… 同自己一個人 邊樣可怕啲

都係 但佢地仲係會一齊玩
有一group common friend
之前成日掂我男朋友仲要send上group

驚係會有 但 唔約 連機會都冇埋點算

有冇同男朋友傾過？

好過有遺憾

我條女 上年移民 (100%移民 冇討論餘地)
我好心痛 日日好似倒數緊咁
點算 我好驚個日來臨

910

有 但佢覺得唔係佢主動掂個女仔
佢都係受害者
我怪落佢到佢會覺得好無辜

之後到個女仔 佢一向都係同人玩得好癲嗰啲 唔會理有冇身體接觸玩得好過份
但佢已經幾次專登攬我男朋友又玩搶電話

如果叫男朋友唔好同佢玩又好小氣咁

認識耐小小先

食咗啦 你呢

叫佢保持返距離 但唔係叫佢唔好同人玩

好 其實我都覺佢有保持距離
但好難唔去抗拒佢地一齊玩
每次都搞到自己唔開心
btw 多謝你咁認真覆我

唔好咁執著 人生會過得輕鬆啲

你無慾無求點同呢

打錯 應該係下年

#jable#lme

假o架

Can you teach me?
Poor I am

8點已經食完飯散band 太早添

咁上同下呢?

叻！我有時間都會去下同佢啲friend食嘢

唔想佢走

一諗到好快佢會離開我 就想喊

我跟我爸住
係呢個屋企生活好大壓力
日日都要睇人面色
每次個女人同我講嘢都好撚大壓力 平時又橫行霸道
有咩都屈住屈住
唔敢同老母講

其實依家都想搬去同老母住 但佢租緊劏房又驚煩到佢
有同老豆講過但佢剩係識叫我忍住

冇幾多個可以keep到

我剛剛18咋
有排捱

個個都係覆你冇人好似你咁輕鬆

經歷多咗 自己識點睇化啲

我都想學

冇咩可能 問心 再好既感情 ，
如唔見 正係靠網戀 冇可能維持到2046

聽日考車
驚到想嘔 聽晚仲要考試

高姿態

hand ching?

唉 我都唔知

但眼見 讀書時識既兄弟 畢業後 冇再一起返學 約出來總有d疏離感

咁就約出嚟 關係要用心維繫㗎

有嘢問

我條女移民 點約

兄弟就得 係香港

但我條女移民 點約

有能力就跟埋去
冇能力唯有睇下捱唔捱得過long d

冇啦

LOL世界賽成為歐美之爭
有無可能回歸S1
會唔會出年由台灣攞冠軍

學到點攞DNA同埋知DNA咩味...

佢形容到DNA好似史萊姆咁 仲要鹹嘅

有無試過痰嘅質感? 我估應該差唔多

都唔知佢係真心咁講 定係 唔好意思推我